突發！唔好留係東薈城同地鐵站！

後面好多狗車黎緊！已經有兩個手足俾人拉撚左！
快撚啲走
好撚多防暴速龍

推啊！

走啊屌你老母

推

唔好好似琴日咁

小心狗鐵又停車
到時各位真係冇得走
記得打狗救人

好面好多狗黎緊 快撚啲走啊

停左啦

小心

東薈城係太古持有

我唔想再見到有人流血啊！

東涌停地鐵啦

推到前面見到！

咁大獲了
打狗救人吧

快撚啲走 唔好撘地鐵

又響死亡鐘聲

推呀 快啲走呀

地鐵停左 後面好多狗黎緊 轉撘巴士

東涌街坊請即落樓接放學 東涌地鐵已停

推到前面見到

我無野講

唔好再留係東涌啊 前面個班勇武！

可以點走?

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

再唔走就走唔切 好似琴日咁

如果吾怕，大東山都係一條路

巴士 的士

push

東涌街坊呢？

東涌站又響死亡廣播, 立即離開東涌站!

小心 背後有閃燈既係臥底狗黎 係東涌有幾隻

推到俾勇武見到

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

狗鐵停左 冇巴士 除左叫我地走 可唔可以教我點走 求下你

1741 東涌站封站緊急疏散

全港抗爭即時地圖 hkmap.live
用地圖表示情報 任何人都可以幫手
記得入埋我地TG/Twitter

網站(支援PC/Android/iOS):

Twitter:

Telegram:

[iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

東涌破壞做得非常好睇，快轉去第二個站繼續重覆，直到冚鐵剷為止

手足都有燈, 立場頭先影到

啲狗係後面黎緊 快撚啲走

快d走

推推

睇戲，快

91版本

逸東一邨
清逸樓：5769
康逸樓：8237
雍逸樓：2685
舟/太逸樓：3586
享逸樓：8293
平逸樓：2658
善/至逸樓：5186
迎/漁逸樓：5791
福/祿逸樓：8395

逸東二邨
翠逸樓：5028
謙逸樓：5201
勤逸樓：3781
傑逸樓：8926
居逸樓：2569
美逸樓：3593
滿逸樓：4387
寶逸樓：9347
信逸樓：6419
瑞逸樓：6620
德逸樓：4738
悅逸樓：2790

滿東邨
滿和樓：
滿順樓：3721
滿康樓：2918
滿泰樓：9368

富東邨
東馬樓：0413
東埔樓：1387
東盛樓：2648

裕東苑
裕東冇密碼 要拍卡入/打電話叫住戶開門比你

迎東邨 (迎東重CAM 非必要唔好入）
迎喜樓：
迎福樓：
迎趣樓：
迎悅樓：

藍天海岸(只限地下個層)
第三座：1520

影岸紅(只限地下個層)
B座：9130

東涌街坊快撚啲落黎接人啊！

Be water

換返街坊look 先啦

黨鐵唔係出口
係屠場
仲唔走等咩呀

東浦根本走唔甩

街坊幫幫手

on9，比人破壞自己地鐵站仲接？

Full gear 撚？ 我幫手搵下

快啲做街坊先啦

東涌新發展碼頭，船去屯門

黨鐵無職員出現呀
你仲坐喺度?

快d走啊

喺東涌站呀!!!!!!!!!!!!!!!

pushhh

入逸東避一避先啦

大家換返街坊look先！

推啦屌

地鐵好撚唔安全

好多狗由機場去緊東涌 請小心

去附近居屋公屋避住先

快D走快D走

搞完東涌好快d走
唔知幾時落閘放狗

真係連棍都拆埋

點入啊

走啦

Push

東湧要落閘！

唔走等送頭，睇下今次又幾個....

頭先仲有條友話方元500米無狗，on99

地鐵東薈城出口落閘啦，快走啦

仆街，邊條on99爆東涌站架，而家斷撚哂路出入東涌呀

收聲啦你

PUSH PUSH PUSH

地鐵已停
要諗點走

圍緊東薈城

碼頭/屋邨

有無東涌手足可以收留佢地

咪撚on9啦 我望撚住幾十架狗車係後面黎緊

逸東 買衫 棄裝 坐巴士

喺東涌走唔到

東涌好難走
如果無路走去逸東村，去大澳果d避下風頭

入村

變身街坊先

唔好留係東涌站啦

咁佢冇講錯喎,仲唔走等乜？

逸東邨有巴士出市區，但唔知有冇停

落街接小朋友

除非你去行夜山，得山路

屌係地鐵入面啲人同我死出黎啦 地鐵唔撚會開架 快撚啲走啦！！

東涌街坊出動收留佢哋!

爆入去東薈城啦屌

地鐵入面個啲快啲走 班車唔撚會開！

唔該大家真係唔好停留
後面前線啲人只有更難走
有路行路
有巴士上巴士
有的士上的士
有frd 屋企係東涌就上去留一晚

仲有好大班人留左係東涌站附近
未散 又唔換裝

走

勁撚多狗

東浦藍絲地頭

[突發][正視聽]香港機場並沒有暫停飛機降落

721 831

搵地產經紀睇樓！快！

#請廣傳
下一班渡輪航線：
東涌發展碼頭 往 屯門碼頭
18:18、18:33、18:43、19:25、19:30

可以行去東提或逸東邨！！！

push！

揾地方換衫呀，做街坊先

東涌巴士有冇得撘

推到東涌入面啲人見到

唔好去東涌

可去
大澳
大嶼山
昂ping360
東逸村

撘船！無錢問人借！

又嚟圍捕，上寶蓮寺搵方仗住番晚啦

Call Uber 去接放學有冇用

班狗等緊消防走 消防一走馬上清場

對 依度比較安全
因為好多普通市民等船

聽手足講好似冇

去東薈城諾富特酒店食buffet!

整多陣先好走

富東商場屬領展
一樣唔安全

另外開個post啦

點走呀，頭先都唔開車趕人，東薈城好多人。
希望真係有事未出既會幫拖
冇辦法黎到機場既圍魏救趙都好

現場急問，欣澳有無車走，地鐵好多人逼唔到，b5去到港豬澳

困獸打一次

頭先站出口打鬼佬係咩事

真係走唔到既 我教大家走去逸東先 再係唔撚掂既
去一個叫善心湖既位 真行山 潛左水先

唔該大家 推一推

大家換左裝先

推哩個

可上寶蓮寺

去東涌碼頭搭船
或者入愉景灣轉巴士出欣澳
或者入愉景灣轉船出中環
入愉景灣酒店過夜
上山行入大澳
上山搵個蔭棚坐下先

係地鐵唔走就咪撚理佢啦

換裝入大廈啦

1推

去附近屋村食野
行去南大嶼山，大澳，上大東山露營
唔舒服就去北大嶼山醫院

大嶼山仲大過港島+九龍，周圍露營其實好正

行去北大嶼山醫院仲有幾條嶼巴有得搭

3M去梅窩

Can u stop ??? So annoying to see this in every post!!!

? 咁多人頂多陣

街坊睇po！！！

推！

入左去東薈城就上十幾樓嘅outlet

愉景灣出中環

屌你地老母 淨係識講走哂位 可唔可以講下有咩方法走

去梅窩搭搭船走啦

走唔設 快D換衫入公屋

前線諗住決一死戰？

東涌街坊standby

請供寶蓮寺地圖

好似沙田新城市

東薈城商場橋底有防暴standby

急推

留多陣

急

#請廣傳
下一班渡輪航線：
東涌發展碼頭 往 屯門碼頭
18:18、18:33、18:43、19:25、19:30

嶼巴臨時交通安排 (更新: 9月1日 下午17:20)

發佈日期: 2019-09-01
以下路線因道路阻塞需暫停服務,直至另行通知：

34、36、37、37H、37M、38、39M、B4、B6

以下路線將改以北大嶼山醫院為總站，直至另行通知：

3M、11、11A、23

請各位乘客留意

source

搵地方cover 左先，有餐廳入餐廳，有路就行路

嗰句係畀呢度的人睇的🙈

下一班渡輪航線：
東涌發展碼頭 往 屯門碼頭
18:18、18:33、18:43、19:25、19:30

突發 香港去東涌停駛

屌 啲狗已經到左東涌！

多數是鬼做

?

全港唯一良心地產商都變 evil ⋯⋯。

坐巴士走

東涌開始有返巴士出市區

我依家係欣澳，地鐵去中環逼唔到

破壞完又唔換衫賴死唔走咩玩法

依家仲可以點走 緊急 係東涌

幫推

附近有幾間酒店 入去避下先！

東浦仲孤島過機場

坐船

一手

成條東涌線停駛。

坐巴士？你地班傻閪行路啦

不分化

東薈城鋪頭全部閂晒

一係鬼, 一係搏拉, 顧咗自己先, 唔好理人, 自己走

轉巴士去港豬澳
再出市區

入迪士尼夜d有r線巴士

另外有巴士入愉景灣

仲叫盡快離開車站

沿裕東去逸東避下先

推！！

BE WATER

附近有公屋居屋 有酒店

東涌好走啦！

巴士又冇黨鐵又冇 走得去邊

大家今次真係唯有行山去其他有船坐的位

下一班渡輪航線：
東涌發展碼頭 往 屯門碼頭
18:18、18:33、18:43、19:25、19:30
拿拿聲去坐船啦，入夜就仆街

離開地鐵站啊

點走呀 鬼唔知要走咩

係瘋狂叫

推 入左欣澳先好過留係東涌等死

換裝離開，搭船！

有人話碼頭有防暴

#請廣傳
下一班渡輪航線：
東涌發展碼頭 往 屯門碼頭
18:18、18:33、18:43、19:25、19:30

以下路線將改以北大嶼山醫院為總站，直至另行通知：

3M、11、11A、23

請各位乘客留意

source

曲折啲，你地可以去梅窩，搭去長洲再係長洲搭船去中環

東涌除左黨鐵真係好難走 各位小心 可以去愉景灣搭船

斷自己米路

得一條路換衫扮街坊

唔好留在車站內，去塢

721 811 831

要靠街坊，睇佢地表態

搵

換裝先

有無人唔識路

各位，去到機場跟著旅客行實走到

屌 死局？

去愉景灣

來日方長，改變戰術。突擊。留得青山呀手足。

9月1號更新版本
東涌大廈密碼

逸東一邨
清逸樓：5769
康逸樓：8237
雍逸樓：2685
舟/太逸樓：3586
享逸樓：8293
平逸樓：2658
善/至逸樓：5186
迎/漁逸樓：5791
福/祿逸樓：8395

逸東二邨
翠逸樓：5028
謙逸樓：5201
勤逸樓：3781
傑逸樓：8926
居逸樓：2569
美逸樓：3593
滿逸樓：4387
寶逸樓：9347
信逸樓：6419
瑞逸樓：6620
德逸樓：4738
悅逸樓：2790

滿東邨
滿和樓：
滿順樓：3721
滿康樓：2918
滿泰樓：9368

富東邨
東馬樓：0413
東埔樓：1387
東盛樓：2648

裕東苑
裕東冇密碼 要拍卡入/打電話叫住戶開門比你

迎東邨 (迎東重CAM 非必要唔好入）
迎喜樓：
迎福樓：
迎趣樓：
迎悅樓：

*要東薈城出去後行返地面入*
藍天海岸(只限地下個層)
第三座：R1520
第六座：R3698

*要東薈城出去後行返地面入*
影岸紅(只限地下個層)
B座：9130

推！
就算唔接人，都麻煩幫手寄存些Gear先！

去唔到 停左啦

手足快啲換衫呀

依家車入唔入到？

東涌頭先都唔開車趕人，東薈城好多人。
而家好似已經冇得走，東涌似乎背水一戰
希望真係有事未出既會幫拖
冇辦法黎到機場既圍魏救趙都好
其實留係地鐵好似有用，而家車路面已經塞死，
未走就唔會開既話。黨鐵就冇得開新車載狗入黎。

去愉景灣搭船

換衫去郊遊啦

點解仲有咁多人係架列車入面

快搵地方匿，唔好留係鐵附近

【1809】港鐵宣布，青衣站即時暫停服務，東涌線亦會全線暫停服務。

痴線... 勁多人行去大嶼山公路.... 起碼行三四粒鐘出去

青衣好撚多狗車準備緊, 係狗屋出面

東涌線全線暫停 已fc 我本人喺南昌

be water 唔好再留係東涌！

裝備係一個被捉因素，在必要時都要放棄

走唔到呀屌你等拉了

要小心係咩人

快，走，

棄裝

長洲碼頭有二十防暴！

入屋村的大厦啦

屌你老母 要宣傳去其他唔緊急嘅post on撚79 屌你老母閪

跟遊客入機場先安全

有無人要衫?

pish

青衣都封站喇小心

#請廣傳
下一班渡輪航線：
東涌發展碼頭 往 屯門碼頭
18:18、18:33、18:43、19:25、19:30

以下路線將改以北大嶼山醫院為總站，直至另行通知：

3M、11、11A、23

請各位乘客留意

欣澳巴士去愉景灣

Uber接放學有冇得諗

推！！！

換衫走啦。

DB01 去愉景灣，巴士站在地鐵站外，面四富東商場

走！

［歡迎補充］實用post！東涌各屋苑樓下密碼

依家又有人留守 set road block
另一班叫人走 跟住又無人走
等黎等去
次次都係咁重複

香港站封站
岩岩出廣播啊

快D走！

換衫入公屋

91版本

逸東一邨
清逸樓：5769
康逸樓：8237
雍逸樓：2685
舟/太逸樓：3586
享逸樓：8293
平逸樓：2658
善/至逸樓：5186
迎/漁逸樓：5791
福/祿逸樓：8395

逸東二邨
翠逸樓：5028
謙逸樓：5201
勤逸樓：3781
傑逸樓：8926
居逸樓：2569
美逸樓：3593
滿逸樓：4387
寶逸樓：9347
信逸樓：6419
瑞逸樓：6620
德逸樓：4738
悅逸樓：2790

滿東邨
滿和樓：
滿順樓：3721
滿康樓：2918
滿泰樓：9368

富東邨
東馬樓：0413
東埔樓：1387
東盛樓：2648

推呀

係朋友屋企
而家唔知點走

走呀手足

集中撤退方案消息討論：

圍魏救趙
狗狗大部分兵力都困係東涌走唔到
快啲去附近既地鐵站聲援！
再見機行事
請幫推

唔好玩 road block。走。

東涌線全線已封

留耐D！

等聽日先走啦

青衣有狗青衣有狗青衣有狗青衣有狗青衣有狗

係朋友屋企就唔好走 借宿一晚啦

屯門碼頭有冇狗？

慢慢等狗散先走
有得救手足盡救啦

去東涌碼頭搭船走！

行山先
大東山
行入大澳
行入梅窩

D出口有架E32！

救多啲手足 聽日走

係地鐵站個幾位手足遮返好啲個樣
直播望到哂

去愉景灣都得

立場影住個班企撚哂係度禁電話傾偈

落去接人啦！救得一個得一個！

青衣狗屋出面好撚多部狗車準備緊呀

唔好走

換衫啊!!!!!!!

去迪士呢啦，班狗唔入得

小心碼頭有POPO！！！

開唔開？推

換!!!!!!!!衫!!!!!!!!啊!!!!!!!!!!!

喂 我見到你地好多人行左去迎東邨 掘頭路黎ga

蘋果LIVE好撚多人係青馬收費站個位等緊救呀

小心d 滿東好多深藍

奧運都封撚埋站

請人一齊開party

仲有巴士入梅窩

油站隔黎有條小路行到去欣澳

附近有冇車走

我會既，但都要知點走

你點擊進來的連結可能已失效，或頁面可能已被移除。

北大嶼山巴士再去坐船

青衣safe ?

而家應該無

小心 唔好再散步啦

3，4個字前安全

北大嶼山醫院巴士站有
3M去梅窩
11去大澳去到散石灣站可落車搭1號去返梅窩

去到梅窩可以搭船出中環或者搭去坪洲/長洲再轉船出中環

一係變裝入公屋暫避

Christian and Missionary Alliance Tung Chung Church 可以暫避

換3
等巴士
五人call 的
梅窩愉景有船

試呢個

Exactly
Push

PEPE袋個條友扔撚左佢啦
Now影到哂啦

10分鐘前安全

青衣狗屋狗車走哂, 可能去緊青衣城

走啊！無地鐵啦！

家長接送！去東涌救人！

巴士站咁多人 等陣上面切車既就收皮 揾啲人去附近避下先

有車就走啦 唔好仲分邊區
為一離開東涌 炸

1817 奧運站已封

女手足著人字拖拎長鐵通， 住附近唔洗跑？？

1. 可考慮經翔東路行入愉景灣，每半個鐘有船出中環。愉隧口可上DB03R入城

2. (1) 富裕小輪
-東涌發展碼頭來往屯門碼頭
班次時間：
※16:33、(16:40、17:03、18:18)、18:33、(18:43、19:25)、19:30於東涌開出
*()=非固定加班船，船公司將視乎實際情況及乘客需求而決定是否加開。

3.
91版本

逸東一邨
清逸樓：5769
康逸樓：8237
雍逸樓：2685
舟/太逸樓：3586
享逸樓：8293
平逸樓：2658
善/至逸樓：5186
迎/漁逸樓：5791
福/祿逸樓：8395

逸東二邨
翠逸樓：5028
謙逸樓：5201
勤逸樓：3781
傑逸樓：8926
居逸樓：2569
美逸樓：3593
滿逸樓：4387
寶逸樓：9347
信逸樓：6419
瑞逸樓：6620
德逸樓：4738
悅逸樓：2790

滿東邨
滿和樓：
滿順樓：3721
滿康樓：2918
滿泰樓：9368

富東邨
東馬樓：0413
東埔樓：1387
東盛樓：2648

裕東苑
裕東冇密碼 要拍卡入/打電話叫住戶開門比你

迎東邨 (迎東重CAM 非必要唔好入）
迎喜樓：
迎福樓：
迎趣樓：
迎悅樓：

藍天海岸(只限地下個層)
第三座：1520

影岸紅(只限地下個層)
B座：9130
廣傳

閃

一係買機票入返機場
或者去澳門
行山入梅窩（4小時）
行山入大澳（3小時）

欣澳有人接放學

東涌街坊要幫手收留下人 無路走

地鐵已廢

走入東環，可以搵我！

Which means you are still fucking dreaming

入醫院 入醫院

隔黎映灣園有大快活 有百佳 去避下先
隔黎昇薈有一粥面 有西餐廳

有冇東涌街坊幫下手！

我知大家好嬲，但就算破壞哂個站除咗洩外都唔可以達成到啲咩

東涌勁多廢老新移民南亞

四散？

映灣園東環昇薈 多黃絲空姐外國人 相對安全

去逸東邨

東涌地形好死

如果東薈城落埋閘東涌根本就無地方避

各位盡早搵路走！

記住今日唔係end game唔好送頭呀！

今日既目標已達到
依家要不被捕為首要目標
改為兄弟小心

1820 逸東邨迴旋處 有刀手斬人

會經狗局ga

各位東涌街坊幫下手

Source?

原則上去每個屋苑都係掘頭路 真係要走係行船同山路

FC?

梅窩or愉景灣搭船

喺立場live 仲見到好多人 ……

行走都要
千祈唔好入黨鐵

有d坐哂係地下..........

狗局落左閘

棄裝，街坊look

青衣站有速龍

蘋果live 有影人地部手機嘅片

快D走

去港豬澳口岸既車停左未

講真 必要時上山，去行山，上左山狗狗好難追，距地幾公斤裝備唔夠你地跑

青衣站大量差佬

乜9都無啊你老母

我剛係大澳出到來，點知冇巴士走，唯有排隊等巴士。

#請廣傳
下一班渡輪航線：
東涌發展碼頭 往 屯門碼頭
18:18、18:33、18:43、19:25、19:30

以下路線將改以北大嶼山醫院為總站，直至另行通知：

3M去梅窩、11、11A、23

請各位乘客留意

欣澳坐巴士去愉景灣

逸東有斬人 唔好入！！！

東環有大快活 客家好棧

唔係帶風向，但係九龍站封咗，遊客都唔比入，似係驚遊客阻住做野，同埋唔比示威者跑路軌走

快走！

左膠/和理非麻煩入一入黎睇

橋好多車 小心

7架狗車係東涌mtr對出

棄裝，街坊look, 有巴士上左先

20幾架狗車黎晒 快走

PUSH

快走 好多防暴

你係街坊你係街坊你係街坊
你係街坊你係街坊你係街坊
你係街坊你係街坊你係街坊
你係街坊你係街坊你係街坊

極多防暴沖晒入站

速龍已經係東涌站

有冇人走唔切?

狗到喇
有無東涌街坊落街呀

附近撘船既小心啲

1846最新消息
防暴速龍入左地鐵捉人同查身分證

大家萬事小心

快啲走 上左東涌fd既屋企
見到好多警車 警犬全部落曬車

撚有手足係車站入面咩
全部都平民
最好打撚中班支那種同外國人

[url]又搜車見後生仔就又搜又打

[/url]

地鐵狗趕記者落車

好多小朋友